淋病今日著淺藍西裝

唔好問我點影的

你點影的？

好撚柒

陳海帆嚟㗎

如果你唔係拎相機

咁都有得炒車

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行